有冇人試過 因為起身扑野或打飛機 所以遲到？

扑野扑到遲係基本
問得代表樓主冇女

試過
不過係值得嘅

因為試過為左唔遲到唔理條女，谷精一日成日做唔到嘢，差啲見到茶水阿姐都想姦左佢

呢啲野緊係番到公司先做

我試過，我真係試過

有.....
細學番學DL套片DL到朝早先睇到.......
為左打飛機搞到遲到....

呀蛇番工扑咪得囉

仲番工 射波啦
春宵一刻值千金呀

嘩有冇咁desperate....

超身打飛機所以遲到成個過程要20分鐘

緊火起上黎好撚猛架

咁大欲求，好想鎖你

多數係攪到條女遲到